摩連奴今鋪敗走曼聯真係無俾球員玩

皇就明玩你
車1變16

曼聯係真廢